恆指個底係18000－22000

儲錢入貨都可以
除非你美國爆得好勁 到時13000左右

爆得好勁會低過上證